[4連8] 巴塞隆拿球迷討論區 (288)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇫🇷 Jean-Clair Todibo
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - ??????????
17 - 🇨🇴 Jeison Murillo
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇬🇭 Kevin-Prince Boateng
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇪🇸 Carles Aleñá
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ??????????

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. @AGA
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒
21. 阿輝(後生)

快到
LM

樓上憑咩追數？

嗱一單還一單分開嚟講

個topic居然唔係死獌狗顫抖吧

lm

我地堂堂皇者獌洗驚你4bar9

爆埋閘都唔開搶口topic

Barcelona v #MUFC will be switched, so that first leg is Old Trafford (as they can't play at home in the same week as #MCFC)

Rafael Hernández@RafaelH117
Barcelona plays Huesca between the Manchester United matches. Atlético before the tie starts. Valverde should start a team full of reserves vs Huesca if Atletico are beaten.

OK

居然唔係獌狗=私家雞 疤迷食雞討論區

唔能好再有人問

每次睇到盤古小子/盤古人真係笑出嚟 到底要幾豬幾鈍先可以俾人咁形容

咁叫傻仔教練囉

傻仔教練係森柏奧利OK?

輪換不了

下體會出腳收你皮 大家又可以哭喪

應該用手都震埋

踢歐聯無後備中鋒

死巴狗 準備俾我曼炒鳩你456啦

真係好樣衰睇見就唔開胃

突然諗起 唔係話本身張list冇你架咩

你quote嗰段已經有我

dl個app 咪用垃圾google la

屌 你係咪特登search定一堆相
唔知點解每次見到華dee個樣都覺得好好笑

[墊豆了] 巴塞隆拿球迷討論區 (287)

#994 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
@龜頭 咪以為捉你唔到

download咗三個

華狗嗰張早2日SAVE落
陣客隔離精泉POST

Alena終於有U21踢

邊個精泉po

我地同獌都冇乜仇口

palencia

sun會然4開d喇

啱啱有隻曼蝗祖入咗嚟

sor鳩

又叫春？

你邊句見到我叫

我quote bengor個段
以前啊狄好似講過一開始冇你 你自己加上去

哇我屌你咁都要杯我

因為佢新會然嚟

你咪一樣

都話me 20後

我10後喎

2010

講下姐 反正都唔會找數架啦
你話係咪啊醉酒佬

對面唔抽水 邊會無啦啦抽獌水

點會呢

Ok

睇落個賽程都還可以
打完馬體休4日先作客獌
休兩日作客榜尾
再休4日主場打獌

對下體大輪換我一世唔反華

先作後主真係好重要，上年對羅馬都係衰依點

今次真係醉酒(右閘)

王者曼請留手

依家四強係咪唔會重抽

但出線嘅話打猁會先主後客

利記要重奪英超 好忙的

冠a仲係u21咩

其實平時爆閘都唔好啦
出公海笑咪算
何必入人地狗竇搞事

根據以往經驗,
始終覺得巴先客後主好踢好多.......

唔好諗4強住先啦
上屆利賤種拜晉哂級,個個以為巴塞晉級埋4強就好睇
點知....
so斯黑查有d運仔,有d似第一季zidane同迪馬提奧,又係新官上任行運行到腳趾尾
第一場作客踢得積極D,唔好比佢地偷雞贏到我地

真心唔明 空難有咩好抽
太無品
抽下費sir手震 抽下神魔合一

不過唔駛太擔心
被抽嘅一定係4bar9

Hi

啱啱睇到

CLS

Var

VAR
Tactical yellow card

抽水嚟講Ajax真係數一數二

啲獌狗唔係玩到未開波爆閘慶定祝咁搶口唔會比人咁樣串返轉頭啦

我都唔爆人閘嘅
好似試過得一次諗住入轟仔post搵老鼠咁解 其實我都唔記得有無留過言

其實點都係先客後主好踢啲

先主後客最記得係1415過拜仁

hi, 阿菲幾時再開show 呀

好有心機

賺夠 不了

空難有咩好抽..

首回合嗰場頭70分鐘都係55波

AJAXXX

Pogba, Lukaku... Their danger is in the air. Seven Manchester United players are over 1.9m tall. Barça have only one player who is over 1.9m tall, Gerard Piqué. [Diario Sport]
俾人頂死

顫抖吧

矮撚末日

丹仔入左法國大名單 傷勢可能無想像中重

呢個真, 渣古啲頂上功夫都無咁驚, Pogba衝埋黎頂都唔知邊個頂得住..

u=土方funson confirmed

大陸有d 足球app 係整得好過香港個d

收聲啦工場大劣狗

托迪保

好能幽默

我幫佢改左個新花名 叫杜寶寶 tobobo 法國新朋友

呢排又忙？

midterm 牙

你太耐冇上 呢到叫佢淘d寶

好彩我一早改定ID 越黎越勁肯定好多人改 我2022年返黎 見到丹仔攞左金球獎

你一潛 丹即刻勁

快啲改丹比利(玻璃) 越來越hit

勁足成季又點解釋 睇下季尾有無得入20球 而家都已經14

你一上水就要唞3-4星期 到時歐聯又出咗局 都冇咩機會畀你踢

Hilldog

被人獌燒味都屈死

懷疑佢地成日69互含

認真歐聯條線真係算靚
咁都入唔到決賽學咩人爭歐聯

最強中鋒回家了,可以轉玩燒味了

True，最好叫埋佢細佬回家

巴高層有冇後悔賣Thiago

Barça recuperates the Catalan Senyera design as the 4th kit next season

The team will use the new uniform at the Santiago Bernabéu and other big competitive matches

又玩埋D精神勝利法

正確黎講係佢地搞到佢想走

Agree，嗰陣持住有沙維小白玩死左幾多中場

唔止
前中後都走左好耐明日之星
但撞正正選係嗰班人又真係冇計
Alena早幾年出世既話結果都同佢地一樣

大雄:沙維在一隊效力了15年，這15年意味著有15個和他相同位置的孩子不得不離開巴塞。

安蛇係度既話就唔會有d咁既事
因為alena會變左閘

cls 我以為係咩page 竟然係官方ig

收皮啦 Alena對巴塞忠心耿耿
如果講實力佢一早應該入一隊啦 反骨仔冇資格同佢比

.

其實運動心理學真係有用，加上鬼佬事實上仲迷信過東南亞啲人

好尻

試下抽PSG水
買起你成隊波
告魯夫球場改名做我愛卡塔爾球場都似

米on9
utt除左格衰之外
同羅馬個場之外
同唔做手術之外
同黑人之外
都冇咩好挑剔

Racist

De ligt 右中堅
Utt 左中堅

留曬2個都可以喎

好笑到癲左官方都抽到咁盡

仆街黑人有咩問題
係分唔到邊個打邊個姐

收撚皮啦...

你咁講同話美斯迫走咁多個前鋒一樣咁on9架wo
有最勁個兩個唔用啊 唔通thiago正選沙維後備啊? 佢唔肯後備走都無計

死niggar快d走
羅馬個場玩野玩得咁開心

當年大佬既情況其實佢等多幾年一定有位上
只不過咁啱哥狗走 佢跟住走去拜

你都啱，不過少少唔同，嗰期其實沙維小白兩個過曬30歲，沙維仲要33，點都要俾機會班後生，但照死chur佢兩個，最後沙白chur盡，thiago又無得上

佢假膠

邊個當打用邊個
邊個好表現用邊個
呢d好閒姐，生不逢時就係咁
尼馬早多5年出世隨時連世3都做唔到喇

咁你只可以話佢生不逢時
沙維33 最後巔峰 大賽就肯定正選
thiago覺得自己有料可以正選(事實係有) 唔想輪換亦唔想等多你1 2年沙維老
佢就走 我覺得兩邊都無錯

烏滴滴續約.jpg

thiago真係時不與我

Malcom今年就被人浪費哂啦

佢走個季
1314沙維就開始少正選 跟住1415買拉
佢應該dum心口

我諗之幾場聯賽應該有得出嘅

因為佢去左拜仁之後鳩up
我唔記得左佢講乜 但我而家都唔太鍾意佢就係因為個句

諗下好啦

嗰時中場換都係法比先到大佬

如果冇左美斯變左西甲中遊都叫play well 咪係囉

杯麵唔咁講 國家隊都冇佢入

我都係因為佢個句唔太鍾意佢，類似怨巴塞唔比機會佢咁
老實講我唔覺得無左佢唔係好大損失，佢d比波太高章，成日梗硬比入去，接應個個囉完個波要做好多動作先做到下一步
而且因為佢個句我覺得佢真係唔夠愛巴塞，蘿蔔頭同佢同期，一開始都係打中場，一路默默耕耘，終於等到有出頭天，仲要絕殺埋psg,呢下夠佢係巴塞歷史到留到個名

Barça in the last 12 matches: 8 wins, 4 draws.

⚽️ Includes 3 matches 🆚 Real Madrid, 2 🆚 Sevilla, 2 🆚 Lyon.

🔵 5 wins, 2 draws, 0 losses.

🔴 20 Goals scored, 5 Goals Conceded

😎 6-1, 3-0, 5-1.

仲反唔反

當年比啲波彈彈下同埋太高章 所以經常都斷纜
可能出道個個話佢新沙維 所以個陣對佢表現係幾失望
相比之下而家有arthur就真係夾隊波

無知一問
做咩umtiti變左戰犯嘅對羅馬

我地個pattern係連勝不敗氣勢如虹好多場，再柒一鑊甘，上季就係咁

首回合後場玩波搞到失作客波
次回合完全守唔到迪斯高
當然成隊都有責任

Ching個公海po好on9

要割席了

玩賤種唔好可以高質同認真，會好辛苦，最緊要激到佢地谷住谷住咁，同佢地理性拗球技數據係無意思，有幾on9就要幾on9

嗚嗚

要返嚟又續約？ 夠唔夠矛盾

A warning to Arsenal: ‘Transfer genius’ Monchi was a disaster at Roma

According to Corriere dello Sport, he clashed with fans at Porto Airport as they criticised his decisions. Just days later, he and Di Francesco would both leave the club.

At Sevilla, Monchi was worshipped. The 50-year-old took the club from the second-tier to three successive Europa League titles and had that reputation to fall back on if things went sour.

Moreover, he was working in an environment he was comfortable in, having enjoyed an association with the club that lasted just short of 30 years.

But at Roma, he didn’t have that fall-back and the results of his business were so damning that even the support of club legend Francesco Totti, who slammed Monchi's critics to Marca, couldn’t save him.

Nonetheless, to judge Monchi solely on his two years with Roma would be to judge him unfairly.

原來莫治唔撈

嘩, 呢段片正呀..

其實係條撚屌次回合兩球收曬腳唔追波
o岩o岩個下嘈緊續約加人工
再加埋瞞傷

瞞傷已經唔值得再用佢 季初瀨撚晒屎

上左新聞

[有片] 西班牙拳手慘遭另一男子野外強姦逾15年 令人髮指

Didier Deschamps(France NT Coach): "Leaving Lenglet Out of France Squad? Clement does not have international experience yet, although it is a bit because of me."

用心良苦
比佢專心球會比賽

賣撚左佢啦

Umtiti could leave Barça this summer, especially if De Ligt arrives. The French defender's contract expires in 2023 and he likes both teams from Manchester. [Calciomercato.it]

開心啦呢度班友

一個左腳 一個右腳 關咩事

Agree

lenglet+PK咁好 再晒大錢買中堅真係晒錢

PK過多1,2季要退啦

喵b講得啱 唔係lenglet生性今季真係雞胸都似
季初冇中堅用一早已經嚇到大家瀨曬屎
唔想做手術我明 但係暪傷打世界盃點都有問題啦下話
今季transfer window仲撚on9 租muxxxxo返嚟打加泰盃 買malcom返嚟請佢睇波
用勝利十一人我明 之但係malcom打賤種同國米都有表現 點解唔畀機會佢？

講起球王片 前幾日睇翻1314 so7精華 好j到

唔肯做手術唔緊要，但暪傷好有問題

雪到硬哂

夏天買中鋒，要邊個好

正皮 Luka Jovic (雙鎗火熱射手)
負皮 Maxi Gomez (走位靈活高大中鋒)

我覺得umtiti出波幾唔錯
成日見到佢D出波避哂人地迫搶比到上前場
不過態度真係有問題
尤其上季傾續約傳曼聯想買佢個期
唔知踢緊乜咁

Barcelona want to sign a No 9 this season. They have been looking at two players a lot - Andre Silva and Maxi Gomez, but neither are now favourites to come to the Camp Nou.

Instead Luka Jovic, the young Eintracht Frankfurt striker, took the spotlight. [sport]
btw我最想要係波蘭神鋒

Ferland Mendy disappointed in his ‘audition’ against Barcelona over both ties. The Barça hierarchy are also reluctant to pay a high fee for the 23-year old after just extending Jordi Alba until 2024. [md]

Solskjaer (Man. United coach): "With the PSG victory, we already showed that we can beat anyone."

Luka Jovic is Barça's favourite choice as the next '9'. He was watched by Segura, Abidal and Planes against Inter Milan where he scored the winner. Jovic has been followed extensively by the club throughout the season. []

OH

25古後備
賤種開始後上奪冠了

巴神入巴就等於神魔合一 巴神家陣渴望勝利既眼神 簡直係巴塞一直欠缺既野

489又係閪波閪時間

吾皇三前鋒只有一人係兩帥嘅鐵膽

ching成日吹奏巴神

巴神瘋狂入波了

帶領馬賽殺到去第四名
垃圾尼斯抵死 棄用巴神

傻閪韋拉見到巴神咁勁會否用頭撞爆電視機?
當初巴神見韋拉教波先留多陣 點知比人棄

[MD] | Barça will continue to scout Luka Jovic with Serbian NT against Portugal and Germany.

巴神次次都係轉完會威嗰頭十場八場

唔知適唔適應到西甲

佢應該係睇教練黎踢波

嘖嘖 今晚吾皇要拎切爾達黎出氣

皇馬啲進攻有好轉

但都係入唔到波

場波有d悶

都話呢到皇區黎架啦

巴爾真係好驚俾人賣

隻同齡勁過美斯個金童真係好撚廢

做乜無人想要gomez
適應到西甲
高波勁(入過賤種)
打到支點
雖然個名叫高美斯對大家黎講可能有陰影

提提大家，切爾達9號就係gomez

又要video assisting Real Madrid

巴爾呢個無心批掙應該係受到拉莫斯熏陶嘅影響

德甲佬信唔過

班Now既旁述夠膽講話個批踭係自然動作

估唔到VAR都有Video Against RealMadrid嘅一日

呢個應該真嘅

原來而家第4係雞菲

bein sport條女叫咩名?

留意到賤種區批踭大部分人話正常同無心

留意到佢地一話似有心既正常球迷
即刻比人屌到開哂花

師兄幾耐無睇西甲

外國嘅旁述話應該紅牌

咁又誇左啲

我都唔知
通常都係留意巴 馬 皇
其他唔會點留意

佢話根據球員保護呢條法則就應該紅牌

一嘢批埋去點會自然動作

佩仔半場發力了

睇VAR

望下個積分榜都要掛

估唔到皇馬都有輸VAR嘅一日

今場球證好似唔鐘意蝗..

我覺得算中肯

要大炒人出氣了

好似越位喎

越左喎

Btw頭先360度影返嗰球Maxi Gomez頂到咁 Navas都救到

睇咗半場，Gomez冇乜特别，唔覺得好夠料踢巴

切爾達咁嘅款佢可以踢成咁我覺得佢絕對可以去第度發展
但佢自己搵食嘅能力我覺得真係普通

人哋入皇馬波就即刻var 皇馬入波就唔使check var

伏伏地

仲以為個球證好撚公正
咪又係怕撚左佩狗

皇馬已踏上勝利之路

Jovic啦 睇左十鳩幾次

後上奪冠

下
享利好耐之前講架啦喎

Btw 2:48嗰個shot是咪阿根廷喺大球場熱身嘅footage來

我皇後上冠軍了

呢期連賭波都少 好忙 就算賭都係歐聯 日澳假

激活巴爾同伊斯高

咁都追到抵佢贏啦 巴狗同馬會一齊執柒左佢都得啦

絕殺曬波衫嗰場
唔睇返都差啲唔記得嗰場啲賤種茅到一個咩地步美斯仲要係咬住舊紗布止血踢波

畢爾包國王盃決賽嗰球真係神作
之前睇打拜仁已經覺得癲到離曬譜
嗰季真係睇美斯由皇者變成神仙級

Btw第三嗰場係咁踢鳩佢隻Ponzio而家仲踢緊河床 仲係美斯老鄉里大師兄 15年世冠盃決賽又係比美斯撚 佢踢極都係薩拉戈薩同河床

屌喇星個年以為順手拎撚埋個南美杯 仆街

屌奶星哥狗淘汰賽作客魔咒有今生無來世

做咩會柒到咁..

489日夜吹奏既無敵哥狗又沉船

慘到要用大夫
d人仲成日話曼城可以砌兩隊波出黎

英人=英超毒瘤

哥帥心諗: 諗唔住輪換下唔default陣就出事..

斬佢老尾

最城都係正選果十一個勁
後備輪換都無乜邊個勁
大夫丹尼路呢d唔使講
科登呢d後生
馬列斯作用仲廢過沙基利

馬列斯真係水貨黎 無撚用

大熱反cup

包包1-0 好球

好波下體

黑左2球

鏝好癲
雖然一球插水一球越位

包包頂撚住啊

癲乜9 阿古路球12M仲要係-6先入

人地打學界隊咁打
我睇咗十分鐘就已經至少有五六個機會
把握力好啲早就反了
佢癲係因為佢啲進攻搶迫好癲

就算無兩球黑哨
我都會覺得至少會迫和打加時

2:0?

包包

搞掂，好波，可以輪換下喇

你太天真

10分都唔輪換我真係屌老母
打獌前要作客下體，依家輸比佢都唔緊要

你都痴線 人地英冠真係守得好 仲要領先兩球先 個龍門不斷神救 輸越位入波 插水 你都話曼城打得好

華dee: 呢個機會出default陣擴大比數先

更正：主場下體

歐聯? wfc

華dee: 怕拖丹後上奪冠 所以都係要default

緊是default同馬體會鬥撞啦 睇下鹿死誰手

我之前真係好擔心，打獌前要打下體，
下體歐聯又出局得返聯賽，一定死咬唔放。
點知依家咁正，10分真係要輪換下，對下體失分都無咩所謂

真係驚曼聯

守得好點會比到sterling阿古路a. slive咁多空位啊
佢地每次攞到波就已經可以爆到禁區出面甚至入面
每爆一次已經差唔多做到一球入波

利申: 由65分鐘睇到反cup
前面發生咩事我唔知

送100球畀佢都得la

其實我覺得對獌真係食到無問題，睇佢地對巴黎果陣，中場真係弱到

前面已經黑鳩左人1球12碼無判扮盲啦 對學界隊都會半場輸2粒?

係怕對面隊啲狗屎運啫

睇下我講野啦
前面發生咩事我唔撚知
65分鐘到反cup果20分鐘我覺得似係打學界
中文拎u？

對我黎講
8強由最唔驚開始排

波圖 阿積 熱 獌，所以抽獌算唔錯
4強都係對利，好過另一面祖鏝多多聲

同你講都晒鳩氣 打學界打到兩球黑返黎

根本哥帥之後對住d英超隊食撚硬 除左車仔個年

利記攻力開始番黎 文尼幾fit

算喇，一人少句喇
鏝直情英超波，千丈遠
都唔影響巴塞既
相嗌唔好口

聽日贏到就lead10分
對馬體會個場就可以鳩出人了

兩球負碌係事實，但換人之後的確係大量機會，係打得好喎。

兩球黑返嚟唔代表佢地打得唔好
就算無咗果個十二碼
佢地個勢又勁 機會又創造到
都會入返粒啦
對面隊啲後防又攰又守得辛苦
加時都唔夠鏝嚟嫁啦

對鏝又未必，其實真係好想睇
疤鏝決賽見既話仲好睇過世界盃決賽，技術巔峰既較量

美斯對親哥帥都係撚狗

但今年嘅鏝應該係歷嚟最強
不過對巴應該都係5:5

希望佢唔好突破到
曼而家係幾勁 差唔多就上到做豪門
但班人始終歐聯表現好似會差一級
如果比佢拎到應該就會上到前幾年蝗疤拜級數

四冠王

有預感又default了

羅美路好勁

聽講下體失分
又有Default空間

Barça have made a new approach in recent hours for Antoine Griezmann and are offering him 16 million euros a year in a contract until 2024. [L'EQUIPE]

Valverde: "Dembélé is injured, he finished the Rayo game with discomfort but I decided to play him against Lyon because it was a definite game, we had to take risks and we did."

"The doctors do their job and I decide, I knew the risk that existed but it was a definite match and I thought we had to take risks."

"We know the type of team that Betis are, we suffered a lot against them earlier this season. In fact, it was the only game we have lost at home so far this season. It will be a vital game."

"Changing my plans if Atlético does not win today? Whatever happens today at the San Mamés, I will not change my approach, we will keep on working on our own game."

"Treble? It is very good that people are excited, if they get excited it is because we do a lot of things well in three competitions, but the truth is we have not won anything yet."

"Manchester United will be difficult... As it would have been for anybody. They are here because of merit, they are a historic team and it will be a very attractive and complicated game."

"I would not dare to say that we are favorites to win the Champions League, but we want to win it like everyone else."

"Rotating for April? We still have to play against Real Betis, Espanyol and Villarreal..."

"Conversations with Coutinho? We talk to review his successes and where he can improve but they are private conversations."

"I see Lenglet very well, Umtiti is improving every day. As for the selection of the national team, the French coach must make his list and I do mine."

"The next four La Liga games are fundamental. We want to keep our distance with our pursuers."

簽唔到Jovic 簽佢都OK嘅

嗰場佢地無full team成隊傷曬

華dee 就算lead住30分都係default陣

Up得就up

狼隊佢都過唔到啦

又係喎

要贏埋呢場 先十分陣間輸比Betis就好笑

今季主場輸4比3

又De乜撚fault
呢場踢完就到月尾先有西甲
個個出曬去國家隊唔係就抖
貝迪斯態差但作客唔係易踢
你又期望佢點出先唔Default啱你心水呢

成日諗住七分好多
你仲有一場六分波未踢
梗係襯而家全力拉開到十分
等四月到時可以hea撚左佢等打歐聯啦

馬會一出局就係咁吹呢啲架啦

Btw 用古天奴換我覺得ok
古天奴學佢老表咁踢馬會啦

曼又真係唔太擔心

反而係驚利記個種踢法

所以8強必需支持波圖

都唔係嘅，利打防反，波圖縮後搶中場守死2場都唔係無機

始終覺得大戰對馬體 佢地領先幾多都唔會輪換
睇睇對兩場榜尾會唔會換
對馬體前幾日要作客維拉利爾
歐聯兩回合中間要作客榜尾個隊

Btw今晚default 好合理 領先得幾多得幾多

俾影帝艾巴碧基美斯蘇9抖

係華維迪ge角度
對下體哥場係最好拔9佢喉ge機會
所以可能真係要扯足2場

艾巴個位真係唔知搵邊個頂

我願意被華狗用三冠打臉

轉343

華文員 Utt Murillo

除非你覺得巴廢過狼隊
否則正路好大機會晉級,但唔好輕敵
打黃潛/馬體是但一場點都輪一輪換

追追下人無啦啦剎車真係睇到o撚左咀
條撚屌憑咩值咁高人工

聯賽都大機會拎到
希望成隊生性沖一次歐聯

睇左條對de ligt 分析既片
年紀輕輕但身體強度年齡係24
高大得黎有速度 而且都有包位意識
拎金童都真係合理

對住貝迪斯同馬體冇得留力
唔想輸對賽ar dllm
雖然對華倫同包包已經輸左作客入球
所以最好贏貝迪斯2球啦今晚

做咩姐你
我都無話呢場default唔好

華dee負碌三冠王

收皮喇 曼聯話比你班死疤狗聽咩叫足球

in vvd we trust

對乜撚賽，你戇鳩㗎？

其實都諗緊波圖如果打死守突擊, 呢種踢法最剋利

不過利今年後防都穩左好多

?

講緊首次循環對賽ar…
巴塞首循環主場輸貝迪斯3比4……
作為聯賽冠軍，
始終唔想對賽上輸比19隊其中一隊
知道歐聯係巴塞今季最重要一環
但我覺得今場有條件full team
有咩咁on9?

而家輪換等主力抖夠先係最重要
對賽呢啲除左打飛機 仲有咩用？

好撚型

仲話同具迪斯既對賽 真係who fucking care

買到真係要打鋪j

3分要care既
之後國際賽期,今場應該要出哂正選

i mean 對賽成績who fucking care

天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地對賽係贏左我地。
你地聲震天，你地對賽又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我巴冠軍已袋
贏我地，又如何

知唔知今個國際賽期有邊個可以抖

小明變相有得抖

dembouz

安蛇心繫疤菜

冇錯拎到冠就得

咁其實又無話錯
輪換可以喺打馬會之前嗰個周中對柒潛做
然後主場打完馬會再作客獌狗 周末對Huesca真係全出後備 再預備主場搞撚掂魚拉突就得

上季英超點輸對賽

小花剃左鬚

圖呢？

魚拉突足總盃出左局 係咪對巴塞前有十日休息

電話佬係咪又想加人工炸
巴唔需要你喎

獌個邊為左歐聯 連飛機杯都唔要啵

英超呢

今晚出力贏盡佢啦
對馬體個場主場鳩猜搏和咪得
反正馬體今季進攻咁廢泊大巴死守佢都未必攻得入
個場唔輸既話聯賽已經贏左九成

咁你唔講佢連輸兩場

講真
打馬會之前仲有兩場
分分鐘再失分都唔奇

唔好買基士文啊
邊有位佢又唔係純前鋒型

你話大衛韋拿就話啫 基士文黎巴塞頂多咪加強版柏度

有圖

post錯
呢張先係

係
作為聯賽冠軍最好就贏曬其他19隊 114分奪冠最好
你話報仇拉開分差都算 對賽

屌你老母咁多疤狗喺出面開叫春po
影衰晒

特別係XX(XX)

我中立球迷

Luka Jović is the favorite striker to join Barça this summer. [Diario Sport]

André Gomes: "I am enjoying playing for Everton and enjoying my life here but I have to wait til the end of the season. I am one of the people who can decide the future but I am still a Barcelona player and I have to respect everybody."

"I will decide at the end of the season, but right now I am happy here."

講清楚啲啦
應該係XX(XX)._.

玩流AG

隊草

叫我？

On9
走啦屌你老母死葡撚

廢啫，唔使屌老母下話

尊重啦 之前好似畀巴迷屌到有心理病

佢的確唔岩踢巴
依家係愛記踢得幾好阿
btw又唔洗屌晒老母既

疤狗啲波下下4點點睇
今晚做愛西力武球王球迷算了

今晚邊個睇

正皮 睇
負皮 唔睇

之後國際賽 今場唔睇要餓波好耐 都係決定睇了

手足做得好

買基斯文又老 仲要咁撚貴

1.2億買jovic deligt
免簽filipe luis
有價放古就入世三

華美子 細佬 dso ag 租借大軍 out

下季陣容

如果世三嚟，要幾多個波先夠踢

又世三又美斯 要搵摩連奴黎先識教波

世三轉辛尼得唔得

都係嗰句
世三從來無真係世三過
同埋呢啲擺明想去做鍠狗嘅就無謂要啦

搶辛尼 佢到而家仲未續約

我覺得到頭黎都係會續

買世三不如買思薛尼

malcome彩你都傻

世三擺明對賤種濕晒點會嚟巴

依件岩踢

489活在平衡世界 無限金錢+每個球員都想黎

如果佢都買到 咁辛尼都買到

左中右都踢到

巴神

Sancho好過啦

辛尼真係唔肯續約喎

搵so9後備真係好難買 後生又貴 又唔會肯踢後備

個球員唔續約咪即係想走囉 佢想走你唔賣咩

直接用主席打算啦

都係唔撚明點解你咁柒鍾意Sane

filipe luis
33啵
小明都係29咋

🗞 Option Griezmann

🗞 The French star has doubts about his future at Atletico after exclusion from the Champions League.

🗞 He regrets not signing for Barça, and now it can be obtained to an offer of 120 million euros.

翻黎每場85min先sub佢
然後只係用佢打國王盃
仲要排佢後過Malcom

又買jovic de ligt
又睇唔岩mendy
喉舌吹果啲得返佢
同埋做後備夠晒

防守勁但係助攻唔勁 其實唔係幾啱巴
如果左翼出埋古 左路唔洗要都似

120m違約金16m年薪買來打sub 慘過獌買山狗翻來彈琴

完全無年輕美斯感覺

年輕美斯=當人狗咁撚

Samper神船debut

未撚黎
個垃圾

其實大家知唔知美斯20歲就班拿貝戴帽 21歲就6冠+金球

又sane
唔講以為入咗鏝狗狗竇

你繼續講啦 我嘅個人感覺姐

睇見都覺得煩 瘋狂吹奏狗哥 鏝城 sane

Tagliafico's environment have contacted Barça to measure a possible interest in the Ajax full-back. [sport]
The reality is that Barça like Tagliafico, but do not see him as a priority as of today. In addition, Atlético Madrid have been pursuing the player for a long time and they are the favorites to win the services of the Argentine. [sport]

Frenkie - ‘A Champions League final against Barça would be nice (laughs)

Barcelona are reportedly targeting Antoine Griezmann... again. There are 2 conditions Barça what from him, Barcelona want Griezmann to lower his salary expectations and admit his mistake of deciding to reject Barça with his public video.
[Mundo Deportivo]

我吹奏但係從來都唔會睇低巴塞同埋D球員 屌你吹到sane係後生美斯

[@carrusel] | Barça is working on signing a young forward with a project (Maxi Gomez and Jovic, most liked by the Sports Directorate). The club believes that the subject of Griezmann is a closed case. Chances of going for him again are very slim as he is not in profile anymore.

免簽打下聯賽後備ok嘅，

MD's ever-reliable @ffpolo has also reported on the story citing L'Equipe, and saying that Valverde was crazy over Griezmann last summer, and that he wanted him back then. Polo adds that there still are supporters of the Griezmann signing among the board.

Griezmann's entourage tried to apologize to Josep Bartomeu after the snub, and offered the player to Barça again. The Club's president has, however, been silent regarding a move. [@MDpor_elmundo, 🥈]

The price of Griezmann last summer was 100 million euros. Now it is a little bit more expensive, 120 million euros. The Barça board are not thinking about Griezmann right now, but in football everything can happen. [md]

淘汰蝗狗 人工升一個double
淘汰c朗 再升一個double

抵俾

bin c 時間
The France striker was close to joining double winners Barca for 100 million euros (89.5 million pounds) at the end of last season but chose to stay at Atletico, announcing the move in a televised documentary called ‘The Decision’.

“I stayed because I could see they were building a great project here, I had confidence in this club and in Simeone, and today we saw that I was not wrong,” Griezmann told reporters after the Super Cup triumph in Tallinn.

現年27歲的馬德里體育會前鋒基沙文稱他在今夏確有收過巴塞隆拿的邀請，但他因為對馬體會的愛而拒絕了。
這名法國國腳稱：「巴塞隆拿是世上最偉大的球會之一，我很難去拒絕他們。不過，我愛馬體會，這裡給了我一種家的感覺，我並不想離開。馬體會做很多事令我感覺舒服，例如簽下重要的球員強化球隊。而且我們的關係很好，大家的關係就像拼圖一樣，缺一不可。」

又話要係下體做legend
人地一輸波就喊走
我拎買佢既錢掟去de ligt 唔好

吹奏哥狗都正常既
日日吹奏sane乜料
po段球王片上黎睇過

唔係 呢到算和平 大家互屌下推post幾好
我同羅白頭都有時開波啦

你refer邊個羅白

你可以屌架
我直頭好憎人叫美斯小花tim

對唔住我會克制啲

飲醉酒唔值得比人屌

[L'Equipe] | Highest Paid Manager in Each of Europe’s Top 5 Leagues (monthly pre-tax salary):

La Liga: Simeone - €3.3m
PL: Pep Guardiola - €1.9m
Serie A: Max Allegri - €1.14m
Bundesliga: Niko Kovac - €580k
Ligue 1: Tuchel - €420k

Yearly, Simeone earn 10M less than Messi

會唔會係世上最高人工既教練
真係all in 施蒙尼同電話佬
搞到D主力個個走

祖記好波

鳩踢都贏聯賽啦

少個不敗之名呀

屌帥+哥帥都少過施蒙尼一個......

本身就咁走真係無乜野
但依家又話愛又legend
走就真係仆街仔

下體真係on9
都唔明施蒙尼縮咩鳩
至少對住祖記入多粒先縮啦

個中場勁咁多，有搶中場一定唔會輸

大家可以睇睇講夢三曉紀錄片

公開認錯

唔係話咩
由個移動範圍 動作 腳法身型嗰啲
我都唔覺得佢似囉

咁佢今期都幾柒
又話自己要喺馬會威威建功立業
又要話唔想過來under美斯
又牙撚斬斬自己係美斯牙朗級數

轉頭又放風想過來痴美斯

Sor 基本上唔當牙土係人/唔當佢存在

你下次再cap佢圖比我睇block埋你

仲要好似佢拍緊部叫legend既紀錄片
唔知邊個係legend

玩得太大 但佢唔出咁高又留唔住佢地
留唔住雞屎同施蒙尼其實馬會又會變返2012之前咁
做唔住西甲第三強嘅

Griezmann做巴塞legend

我決定block鳩哂所有朗迷
同佢地講野真係浪費我生命
最衰就係之前未block次次見到都睇唔夠眼
西甲唔計又話咩小花，仲要話古同蘇carry美斯
我真係頂唔順

bb唔好嬲

Block喇
牙朗迷話三連歐聯係牙朗carry都癲喇

認真，留一個施蒙尼好過買一個球星

等睇佢出左黎道歉之後
之前唔買撚鳩佢
最憎25

有無名單比我follow跟block

為咗C朗踩到其他隊友係地底泥
真係未見過巴迷會咁做

如果今年贏到三冠就三個三冠王，不過無乜可能

Löw : "Ter Stegen plays in a great club. He is one of the best goalkeepers in the world and I will give him options to play. But I have not changed my opinion at all, Neuer is still my starting goalkeeper and our number 1."

上面個Po 真係大撚巴
仲有出面祖輸波個Po
再盡D你出去開po挑佢地機班人就會狗衝埋黎

算啦
咪又得佢地霸左個連登佢 我而家都開始廢事覆
太多9up言論就算唔係討論美斯牙朗 都好多足球9upper
今日先見到個話阿根廷美斯霸住個前鋒打
早幾日又話咩卡卡同美斯牙朗差不多同期出道
仲有咩落棺嗰啲真係屌左咁多年佢都好似部影印機咁自說自話 諗通左真係無理由上網覆部bot咁無聊

其實真係有睇下國際新聞都知根本邊個係真球王，我真係唔想再同佢地嘈，班人搬龍門到喊
唉費事煩

個個都有d嘢睇唔順眼㗎啦
我見人乜嘢話題都扯去華dee default 唔輪換 都好燥
屌完就算

有睇sky sport 或者外國講波d 人都知班名宿或者講波佬一至都覺得美斯同c 朗唔同level不過班小學雞朗迷應該唔識英文冇聽英文評述

舒服型球隊

大雄:碧基你間公司係咪幫手拍片

現年27歲的馬德里體育會前鋒基沙文稱他在今夏確有收過球隊的續約要求，但他因為對巴塞的愛而拒絕了。
這名法國國腳稱：「馬德里體育會是世上最偉大的球會之一，我很難去拒絕他們。我愛馬體會，這裡給了我一種家的感覺，我並不想離開。馬體會做很多事令我感覺舒服，例如簽下重要的球員強化球隊。而且我們的關係很好，大家的關係就像拼圖一樣，缺一不可。不過，今年六月我們在和阿根廷踢了一場世界盃比賽。法國隊剛被判了一個自由球，我和普巴還有另外一個Nigga站在球邊上。自由球並不是要由我來罰，我只是誘餌。在這個時候，美斯突然徑直走過來看著我說：『怎麼樣，到底來不來巴塞？』就這樣，毫無徵兆蹦出的一句話，他說完轉過身走開了。我想都沒想，就脫口而出：『如果你想要我，我就去！』」

負皮咗

諗起保球王：油尾油星星？

又改牙保潮文

其實都係ff 我覺得請返哥帥返嚟仲好啦 佢有點石成金嘅能力 dembouz甚至malcom 喺佢手下能力一定突飛猛進
唔係話華維迪唔好 佢上季限米煮飯下都可以拎到本土雙冠 同埋差啲不敗 真係算係咁 不過柒就柒咗最關鍵嗰兩場
同埋佢嘅用人就真係不敢茍同 買完租完用都唔用 永遠用死嗰堆人 chur死啲主力

哥帥依種人唔係咁易請到
至少佢一定會去埋意甲拎到成就先有商量餘地

三連應該誇張啲 始終改制之後歐聯史上連贏兩次都冇試過
六冠既勁係個一年既壟斷得誇張

三連係要keep三年世界級地位
六冠係keep一年
高下立見

我知 都係ff下姐
樓上sane都係ff姐 使乜咁認真
如果講現實嘅話就講jokic griezmann啦

仆街 唔係jokic, jovic先啱

咩牙 joker 先啱

又碎

ching sick ball
jokic買嚟打中鋒
不過唔識用腳

去紅館開棟篤笑thx

佢地唔係放棄
只係上年開季丙朗唔識入波

三連歐聯屈機啦條pk施丹真係勁+好運

我地上年其實全季真係柒得兩場

個兩場夠攞命啦

下體輸波 希望今場生生性性

今季華dee真的要三冠了
反華應當悔改

甘伯盃 國王盃 西超盃
我唔能反華dee了...

放咩棄 根本就是廢

巴塞3子大戰車仔了
ag加油 你仲要返來踢巴塞的

其實利雲特嗰場真係好閒
羅馬嗰場 半隻腳出左線都可以出局

希望今年唔會啦

西超不敗真係虛名黎屌你歐聯瀨屎

起碼聯賽不敗都叫成就之一
臨尾香埋真係

證明華狗始終唔係電叻果皮

補時祖記輸十二碼
四強鳥烈治又派膠
決賽卡列奧斯又派膠
証明有運大晒

呢到都有雲膠打手

Johan Cruyff: "If you have second thoughts on playing for Barcelona, you are no longer of service to us."
電話佬 不了

季初廢 冇可能追到聯賽 之後-6加全力一個杯 俾人講到故意放棄咁
1415我地夠後上聯賽加三冠啦 唔好講到要爭歐聯=放棄本地 只係唔夠尾機打三線先要咁備
賤種仲係差我地嘅就係未拎過三冠 而我地有兩次
三冠先係證明到個癲峰同穩定 同陣容有幾深

再加mma 洛賓 保定 沙拿
好記得決賽沙拿首發事項換出5倍同d fd講俾佢地笑9我

武球王d過人

AG

三連歐聯 > 三冠
兩次三冠 > 三連歐聯

歷史上根本無第二支球會試過兩次三冠

要不要來

諗起都會笑

連續兩次三冠就有得比
三連霸歐聯無得講啦 真係要幾有實力+好彩先得

拖肥巴狗三子都踢正選

係有實力 好彩同埋黑哨
重點就一定要講出黎
我就一直都唔撚信歐聯有咁多誤判既

第一次 我服 個年係幾尾機
第二次 係有d運 但都係冇得講
第三次 真係狗屎運 mma 黑

十年內兩次三冠其實已經好撚屈 講緊我地相差只係6年 主力係半隊一樣

淨係知digne今季都唔差 yerry mina已經唔係我哋嘅人了
希望ag打好啲畀人買啦

Tonight no jack to ?

未開 by牙耿

第一年有運la, 決賽咁都唔駛輸..

第二年雙冠就最勁既

連續兩次三冠就一定係史上最強球隊tim la (5連R連都唔夠抽.)
做到既話未來五十年都未必重複到..

三連歐冠以前都仲有Ajax, Bayern同埋佢皇自己做過, 差啲 ge 有Benfica (其實都差啲, 2冠1亞), Inter (都好似差啲係兩冠一亞),

差唔多主力既兩次三冠史上無一隊做到, 可想而知幾難..

記錯左 係第一年打下體 雙冠個年先尾機

佢條友雖然多口水, 但講啲野又真係有啲道理..

估唔到祖記會輸波..
朗係咪要同美斯上年一樣要做個人全季不敗..

睇返1415 沙影白 美c柏b 特警老鼠屎 兩次三冠 唔係正選都仲係主力後備 可想呢堆人有幾癲

[推到完場] 貝迪斯 對 巴塞隆拿

Jack to 2 kai

ag 打得幾好今日

三冠成就可能比唔上三連歐聯但實力上係調轉
對家三連歐聯係實力+有運+每年都放棄聯賽先做到
唔代表真係有贏哂所有球隊既實力
例如16-17個年季尾聯賽對碰比我地美斯絕殺
但拎得三冠既話隊波實力係一定橫掃成個球壇個種
要有超哂班既穩定實力先可以三項賽事都有競爭力而且最後奪冠
好似我地14-15個陣贏哂咁多隊聯賽冠軍拎歐聯

mina無自爆咁勁

so9起碼傷2個星期

希望 So9 無咩大礙
球 Solo goal 勁撚到爆

咁係咪唔洗跟烏龜去中國

Messi: "I do not remember the last time a rival audience applauded me... Betis fans always treat us very well and I'm very grateful."

如果到時歐聯無蘇無丹
平時又唔出馬琴夾 古又廢
真係想睇下華狗點出

yerry mina廢到on9 好彩呢件係賣

下場波30號 慢慢抖

Messi: "Valverde has designed a perfect plan and we have not suffered at any time. You have to adapt to each game."

華dee

except Roma away game

阿蘇:我想衛冕中國盃

美斯太skr了

so咩環境啊

睇返精華so9好似miss咗好多單刀

美斯痴撚線...

是咪扭一扭親咋 唔嚴重呢可能
最緊要唔好跟埋烏拉圭去中國踢波咁鳩遠

呢啲真係可大可小

128 - Luis Suárez ha igualado a Diego Forlán como el máximo goleador uruguayo en toda la historia de
@LaLiga
(128 goles). Celeste.

蘇九尋晚嗰球追平左科蘭喺西甲嘅入球記錄
成為喺西班牙最多入波嘅烏拉圭佬

唔知嗰個精神上烏拉圭人入左幾多呢

呢頭射失嗰頭咪推半場射入囉

再睇返美斯個罰波好撚離譜
射遠柱死角
對家仲要有條仆街喺人牆底訓低防地波估錯曬

Más goles de falta directa en las 5 grandes ligas europeas desde el comienzo de la temporada 2011-12 hasta hoy:

29 Juventus
25 LIONEL MESSI F.C. 👀
24 Real Madrid
22 Lyon
21 Roma y Paris Saint-Germain
19 Liverpool

由2011/12計起
美斯入嘅罰波多過曬除左祖雲達斯之外嘅五大聯賽其他球隊

Btw

搵到個subreddit

叫expected Messi

For when Messi does something absolutely unbelievable, but of course still expected

Malcom:

華狗: 我打442都唔會出你吹咩

三球都唔會咁射法啦佢
最後球笠射係痴鳩線

Messi: “Free kick or the chip? They were both goals, the important thing is we won the 3 points.”

"Valverde has designed a perfect plan and we have not suffered at any time. You have to adapt to each game."

"I do not remember the last time a rival audience applauded me... Betis fans always treat us very well and I'm very grateful."

"The League? There is nothing certain. There are still many games left to play and we can not say that it is over."

"We knew that Atlético Madrid had lost and that today we could not fail. It was important to add the three points, we had a very good opportunity to increase the distance, and we did so."

美斯弱智confirmed
華維迪都吹奏Perfect plan
又要學人唔放棄西甲同國王盃

Ajax left-back Nicolás Tagliafico offered to Barcelona

喂不如成隊過曬來啦你老味

第三球之後客隊球迷鼓掌

主隊先啱

未撚訓醒

我半夜彈起身都係為左睇美斯啫屌

超班

朗迷: 咁小花有世界盃未呀

其實so9都miss咗好多big chance
most chance missed長期keep住榜首

不過第二球係傳得幾靚

最尾嗰球扭到對面炒埋一碟添

巴查

wtf 2011/12開始入左25個罰球!?

好橙

我望緊前面 心諗美斯喺邊

訓左冇睇 贏咁多球 咁遲先換人？

唔好下下同出面班癲狗朗迷嘈啦
同佢地嘈簡直浪費時間 美斯就乜柒都唔算
牙朗就少少野都打曬飛機
最慘係下下唔夠講就會笑美斯攞唔到國家隊獎盃
美斯呢點真係唔抵幫，3次決賽都攞唔到一次冠軍
唯一比位班仆街朗迷入就係呢點

不嬲睇呢啲圖美斯都係喺右上角最頂

場場好表現無人理， 間中好表現就打晒飛機， 咁撚勁意甲射手都無第一

歐聯入左個hattrick唔知以為又係神射手添

@poba

牙朗頭鎚係勁 係入球機器
但始終鍾意足球點會唔更加欣賞美斯 美斯d波真係睇到人哇哇聲

尋晚踢左乜出黎？

無睇到

岩岩睇返highlights，呢場比數可以去到10-1都得
so9大大話話miss左4-5個chance，加埋美斯完場前個中柱
真係大勝10粒真係唔出奇

華狗突然呢排踢返442 搞到人地唔識守

無丹咪踢442
其實佢今季都係打433/442嘅轉換

好彩蘇同丹係啱啱先傷，如早1,2個禮拜就大鑊

發現吹奏PS4既好多都好中意以識打機自居

agger 牙朗=PS4，美斯=PC 先岩

佢兩個順便抖下咪踢國際賽好過啦
烏拉圭仲要去中國咁撚遠

True

成日話打PS4先係打機嗰堆通常都只玩BIG NAME
一年都唔知有冇玩多過十隻GAME
出細GAME又睇唔撚起人
遊戲貴族主義

呢個真

屌你老味
發覺麥巴比條仆街本身都廿五球法甲入波
尋晚又入左粒

點知美斯一鳩入三球又拋離佢
Btw美斯好耐無試過歐洲金靴加歐聯金靴啦

朗呢幾年係咁歐聯金靴

法甲

其實踢法甲獨大班霸都拎唔到歐洲金靴是咪應該檢討下

踢巴黎祖記都要檢討下

其實美斯有五次歐聯金靴
09-12 15
五次歐洲金靴
10 12 13 17 18

疊住就得12同13

法甲農場波無參考價值添

屌瞓左睇唔到美斯戴帽

都話未訓醒

屌奶星=.=
係咪見到我公海句野

BTW
FIFA 13-16 都係小花封面

呢個角度睇落其實就擺明叫佢射角

留意到ray hudson個痴線佬尋晚又9up吹奏美斯
咩Arsene Wenger was so wrong calling Messi a PlayStation player佢啲動作係連打機都做唔撚到

但罰波射遠柱死角本身就好難射

贏到歐聯金靴既年份都最少入到4強

咁正常, 無4強打少3場喎

我問親都係得啲小學雞細蚊囝話牙朗最勁

係咪都係屈機架啦
FIFA WINNING D數值年年都比人笑

根本死角就難射

其實有睇波果班都知實情既

其實我都有啲覺

現代生活唔需要靠足球來娛樂了

其實佢似似都係射角架啦

不過有樣野又真既, 打歐戰強隊同埋啲逆轉反勝/追平既大賽朗好似真係踢得好啲

呢幾年姐，早年美斯久唔久就反cup，同埋我地之前條中場用緊AG打歐聯咋

踢祖都係意甲射手第二

我都係講緊呢幾年, 其實嚴格黎講係16-今呢3個半球季

條哨牙仔揀波踢

南美佬都係有啲表演欲

我係其實一翻工都無咩時間打機，我買咗FIFA到而家只係打咗5次到

法國呢到有好多隻489好肉酸
係公海成日開鳩PO

教訓下佢地咩叫口德

我又唔會屌哂打PS4既人(屌我夠有PS4啦)
不嬲係針對嗰D覺得自己打開PS4就好"Hardcore"
睇唔撚起其他平台既ON9仔

捻緊30號去唔去睇現場
官方啲飛好少少位都貴到仆街
有無人知幾時買同邊度買最平

第一次見官網賣黃牛
垃圾巴鼓勵黃牛活動

你上FB問好似好啲

第二球牙so傳得好能靚

好似係對愛斯賓奴

全能連仔一定幫到我嘅

啲飛垃圾位都要100歐
早幾個月歐聯分組賽作客熱刺果場都係30定40鎊only

提提大家，距離崩盤4月仲剩2個星期

still no malcom

加泰盃決賽出左啦

都話左唔係我想買

全靠佢我又找少條數

有古 怕乜
上年就係輸在古出唔到

今季既古夠唔係上季嗰個啦

攞個老母出黎啦

係時候睇返高潮評述

呢度有很多郎迷的
已答

呢到得朗迷同sane迷

巴（神）迷？

我30年貝迪斯球迷 驚輸驚到瀨晒屎

Ray Hudson

你條友原來又唔係489又唔係美斯迷
日日入黎489PO爆閘

so9係咪無事

傷2個禮拜

羅馬出局我轉左撐波圖

咁樣傷一傷
返到黎又回塘多幾成

可能有第二春呢

條友而家已經係神經刀 無分別

其實唔關事
美斯喺嗰啲環境一定比人圍 佢唔會有好機會起腳
當然佢仍然有傳送同突破可以撕開對手防線
但隊友尤其是前鋒唔生性就好易仆街
呢幾年就係去到歐聯 蘇九就唔撚識入波咪搞成咁

相反我朗極端啲講 根本唔撚駛用波 其他人比到最後一擊佢就得

所以點解會有人覺得佢兩個拍埋一隊會無撚敵

佢呢排啲推進好強 好似返左利物浦嗰陣咁

呢球美斯咁款

打完賤種迴光返照

蘇狗

對伊朗 對烏拉圭 完

下年初三
疤區要搞個互屌大會
一定好震撼

仲有邊隊試過咁做
賤種就肯定唔會

屌你老母

尋晚笠龍門嗰球，lenglet 杯麵啲反應好正

夠唔夠膽去其他聯賽既班霸挑戰自己

踢費倫天拿挑戰自己

跪求呢張圖嘅update版

有小花餵
牙郎一季100球唔係問題

斬燒尾 +食晒d門前 輕鬆啦

之前係公海睇到話碧咸講過幾年後試下簽球玉同美斯同隊

so9 d easy chance 反而唔入，竟然入球solo

但入個球又係搞笑，巴查係咪太耐無守so9，以為係top fit 個 so9，坦白講三對一，如果，巴查唔縮而係拍佢，so9一定推甩腳，之後後面實包到

佢依家其實慢左好多

依家= 南美 彈離 吹大左

估唔到出av打翼都唔出古/猛琴

運動戰唔可以單睇呢啲嘢嘅
不過對面防線又真係畀我哋攻到好急好亂

馬琴真係哭能左

華DEE: 唔係我叫買，我唔負責架喎

輸緊兩球會亂 判斷無咁準

美斯帽子都冇人吹奏

吹撚左幾頁啦前面

杯麵時間都無得踩草
哭了

華美子仲出得多過馬琴

你插咗龜頭未？
找咗數先有得參賽

啲數唔好扎過年

欺善怕惡
含撚啦華維迪

邊個係杯面

malcom

UTT呀

咪屈古仔

美斯

疤狗ig

Arthur喎 你地識唔識架

點睇都係key達子適合啲

我咪貼左囉

📰 Barça players during international break.

🔶 18 Barça players will leave with their selections this week.

🔷 Valverde has given seven days of rest to Piqué, Lenglet, Malcom and Boetang who have not been called up. Dembele and Rafinha also recover in Barcelona.

[Mundo Deportivo]

一pair中堅有得抖足真係好

迪甘斯

心繫巴塞 準備降臨魯營

施丹見到又要撞爆電視機了

美隊

又要餓波

屌晒你地

打機戰唔撚驚

明明就係卡斯米路

諗緊買唔買

睇阿根廷笑料充滿娛樂性

困難mode真係有少少難度
其他人話故事冇X咁on9
我冇玩vx所以T>>>>>>>>VX

阿根廷都係19時間，不過今輪冇美沙
23/3 (Sat) 4:00 am 對委內瑞拉
27/3 (Wed) 3:00 am 對摩洛哥

外圍賽最後一場生死戰，開波唔夠一分鐘彈下彈下就失左球

嗰場之前n場未喺厄瓜多爾高原主場贏波，美斯反cup三粒夾硬拉返隊波入決賽周，咸左

講起呢場就諗起13外圍附加賽朗帶帽畀人吹到上天咁

南美不知名隊唔計

收爺喇it狗

我地牙朗咁能型
carry一場就夠攞金球啦

美屍狗真係搵笨
carry足咁多場仲要俾人恥笑

我地牙郎輕鬆tap in啦

後備踢左十分鐘
冇傷到

V有魔神Zero大和號曉擊霸
成件事冇得比

施美度

Zero屈比赤羽根甲兒用應該扣哂分

猛禽幾時有正選

下年加泰盃

🚑 OFFICIAL: Barça confirm that Luis Suárez will be OUT for 10-15 days due to a minor ankle injury. so may not miss any Barça games. (FIFA Break)

So9 終於有得休息

屌你無視阿蘇

牙朗做到挑釁慶祝
跟住俾uefa charge

算啦最後咪又係冇事

但係唔知傷會點

但係唔知傷完會點

再廢多3成功力

抖完大爆發
對下體會轟入三球

反cup 計！！

有Zero用就得

上次威爾斯球王都冇事啦

赤羽根把聲根本燃唔起
一直都好唔中意佢頂左石丸個地位
只係時勢所逼冇辦法要用佢
好彩有套INFINITY沖一沖

真係兩個星期 正 啱啱好可以抖一抖

之後對最聯潛水90分鐘

抄我留言

講咗死全家

今日小學停課

聽聞T比想像中好

+1
而家得返啲西位

唔好怪天才小釣手啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

佢心地善良的 不要再反佢了

ok
比面你

Xavi

xavi

上次阿積士條片嘅完整版

有無489見到so9入波想哭

嗰下真係蘇神mode

twitter admin

句英文寸到
利申: 唔識英文

羅馬有招叫Twitter admin

有無489見到我古無正選想哭

無

Ronaldo is good, he’s really fucking good, but his biggest accomplishment will be getting people to think he’s as good as Messi.

喺reddit見到呢句野 已經講撚完

Barça are well positioned to sign De Ligt. Marc Overmars renewing with Ajax is good news for Barça who has direct and frequent contact with Bartomeu [cat radio]

我細個好鍾意奧華馬斯
但佢係雲爺爺水鳩巴塞首例仲搭單送埋比堤

冇次元震已經屌打上幾集

得gio同亨利過黎拎到歐聯

仲有法比加斯都叫踢到正選

Song Hleb Vermaelen ...
呢啲就真係送錢比雲爺爺找球場條數

其實簽song 返黎自己都on9 la

華買嚟吸傷嫁

有master用=買了

比埋招石破你好似都係得4招
又冇醉舞十二王方牌電影彈冇撚哂

是撚但喇
望下堆渣古3

There was a meeting last week with Luka Jović's entourage to show interest from Barça. He is the club's first option in attack. He has offers from other English clubs and Bayern Munich. He won't leave Frankfurt for less than €60M [rac1]

唔平喎

係咁架喇
買黎坐既malcom都41m喇

古 1.5M

卒仔都算喇話知佢
埋新自護機我去高達online開出黎用仲多裝過佢

song衝出黎棒盃無法忘記
太柒

👌 When you still haven't figured out the Dele Alli challenge. 😂 @samumtiti

唔好咁講
佢喺巴塞踢得最搶眼係呢次

好尷尬 關家姐

關家姐都叫有機拎獎 song真係點會覺得puyol係叫自己

乜小明今次要踢國家隊
美斯都要

但印象最深刻都係世界盃從後暫鳩文素基治

轉會巴塞之後事業冇好過

佢喺阿仙奴臨尾場場吊個長波比雲佩斯搞掂
結果發現原來係雲佩斯勁 唔係佢勁

當我華死架

黑派路

Vermaelen=巫師

新自護係機戰入面連博物館都做唔成
柒到

06 果屆一屆大賽兩個罰球史上好似無乜邊個做到

Arsenal to dump Denis Suarez after six disastrous sub appearances and send on-loan midfielder back to Barcelona [Sun]
DSO強勢回歸

俾人彈鐘 去埋拖肥同ag團聚吧啦

咁仲點散貨

完季走定即走 ？

真係咁差有無人依排睇過阿記

dso真廢

冬窗個陣唔係有西甲球隊要咩
自己乖乖地走吧

貝迪斯出20m
Btw覺得佢應該又死留多年巴

自從佢一來到
全部人都上曬力
佢無得出

作用王
猶如文員吸傷作用

佢真係唔掂
雖然對佢呢個人冇乜唔鍾意，但成日話要畀機會佢真係好on9

Antoine Griezmann dreams of playing for Barcelona and Barça know it. The environment of the player have already sent signals to Barcelona several weeks ago. [md]

Marc Overmars and Josep Bartomeu are constantly in touch regarding de Ligt. [@orioldomenech, 🥇]

[@MDpor_elmundo] | According to sources close to the environment of Mino Raiola (confirmed by Calciomercato), PSG has presented to Ajax a big economic offer for De Ligt that far exceeds that of Barça and Juventus. Now, it's up to the player to decide where he want to go.

鈀:含能吧疤菜

阿積士歐聯有八強打，鈀冇，去鈀咪仲退步咗

疤狗都係得八強打
留隊吧

巴黎真係追撚住巴塞黎咬
諗起佢地個主席谷到面紅就好笑

一收到風電話佬想過巴塞 即刻有傳psg 比offer 佢
不過唔知真定假

要撚巴黎真係好簡單
求其放風話想邊個
PSG就會出下手

我地想買rabbit psg strong hold pls

呢個真
一於放風買啲柒頭返來

鈀快d買古，報仇

呢隊垃圾有撚人想去咩

dybala有得出？

無拎黎打氣用的

成隊波由上至下都咁廢

佢同ag大把機會證明自己啦
亦都的確證明左佢地係唔夠料留係度踢正選
馬琴samper就真係無機會

猛禽真係慘 對皇馬射入重要一球 之後都無機會

Dso ag 安狗時期好多機會 你最多話dso少過ag 但一定唔係少 甚至我覺得ag仲好過dso

Malcom真係撞曬美斯位真係冇計 今年連古仔都係後備

華狗先用得最多ag
場場廢足70幾分鐘

即係夏天要賣既有ag，dso，細佬
其實賣得出既話今年都應該有億幾買人

ag不回歸了？

左閘買邊個好

ag應該有d價 細佬應該有人接但未必貴
dso就唔值錢

巴配唔起球皇AG

夾埋5000萬差唔多

有冇人知點樣買國王杯決賽波飛？
暫時見啲炒飛網最平都炒到二千幾三千蚊張
官網遲下會唔會有得賣？

話佢表現唔好 冇興趣了

希望我巴友好球會愛記幫手挽留ag

又勁又後備既真係唔覺會有人黎

今年陣容 佢應該有得出 無咗阿古路 希古恩 伊卡迪 柏方 美沙 佢點都有機會出場

真心 後備 cucu 咪得
高層成日想有正選料嘅後備 一黎人工你已經爆頂 點俾得起 二黎你on9人地球員唔係

艾比度自己落場踢LADIU

而家個陣容唔係淨係友賽咩

假

6年前13年
12-13邊係間條

傳疤買柏方美沙

Barça know Nico Tagliafico perfectly from when they were scouting de Jong and de Ligt, and were impressed by his good play.

➡️ Alba's renewal could make it hard for Nico to come to Barça, as he wants to play regularly, something he could do at Atléti who are in pole position.

ching幾時變咗貼新聞佬

Tagliafico幾好
但有小明 好難搞

幅畫左下角寫住2013喎 1213嗰件咁唔巴塞 用返經典款式都正常

買柏方返黎打左閘

因為禾是高質會然

冇波睇咪追下死巴狗啲新聞

拆人幾件走

做乜爆閘呀？

對唔字禾錯

對唔字搞錯左

想post傻鳩圖...

做咩近排咁搶口以前都唔多覺

因為踢國際賽就無得威了

最近青山無錢營運

8強之後都冇 咁依個月屌曬先

巴ig已經當de jong係自己人

Barça could be willing to evaluate offers for Samuel Umtiti despite Valverde wanting to keep 4 high quality centre-backs within the team.

[@MDpor_elmundo via calciomercato, 🥈]

💰 Sources close to de Ligt's entourage say that PSG have presented a big economical offer to Ajax, and that the offer surpasses that of Barça and Juve. The player is certain of him wanting Barça, though he sees tough competition ahead.

唔係簽曬約喇咩

係
但係話嗮人地仲喺Ajax

咁佢真係
不過下季先黎姐

佢自己都同記者講係為巴塞打贏賤種啦

🗞 Barça offer 60 million + variables for De Ligt

🗞 The club have presented their first official proposal to Ajax for the young centre-back

By喉舌報

🗞 Barça offer 60 million + variables for De Ligt

🗞 The club have presented their first official proposal to Ajax for the young centre-back

我就唔信咁撚平

Barça and Malcom’s agents will meet at the end of March to discuss the player’s future. The meeting is only to talk about his future and not to sell him. [Mundo Deportivo]

華狗: 我冇話買喎

出面個獌朗POST有人吹奏ADAMA

回歸巴塞你要唔要

PAC 99
DRI 99
PAS 0
SHO 0

多重影分身始祖

🔵 Vidal has gone from looking like a strange body in the Barça squad to be the heart of Barcelona's dressing room.

🔴 The Chilean arrived at the Camp Nou at a difficult time in both personal and sporting aspect, but he knew how to face the challenge as a new opportunity.

[Diario Sport]

咁快紮職做大佬

笑死佢完美演繹足球智慧重要性 扭得爆得唔係大曬

可能見巴塞買第一件買得咁順利
下一件友情價平返少少

重點係variable
可以好貴

最好keep 住好關係
得閒又借啲上唔到位青訓去加工

60 M + variable 100 M

vvd double price

古天奴+s09 回家換vvd

依家中堅夠人，加埋迪列想嚟，可以壓下價先

❗Barça are looking for a left-back reinforcement but want the deal to be good economcially: either a free transfer or for a small sum.

📃 2 players are mentioned: Liverpool's Alberto Moreno and Rayo Vallecano's Álex Moreno.

[@gerardromero, 🥈]

使撚 醉右射埋左 搞掂

Is Messi unstoppable?

Sergio Reguilón: “I think all players are stoppable, if you study them well and work hard enough. He is one of the best players in the world, but if he’s studied by the opposition he can be stopped.” [el chiringuito]

係咪賤種嗰隻裂股龍？

咁佢有無study過啊

出咗局就學人收下口啦

係

1001